#Para instalar

1. Clonar el proyecto

2. Descargar Dependencias
  * Teclear en consola "npm install" que instalará todas las dependencias q necesitará el proyecto, se encuentran en el archivo package.json

3 Instalar procesador de imagenes
    *sudo apt-get install imagemagick libmagickcore-dev libmagickwand-dev libmagic-dev
    *sudo apt-get install imagemagick

4. Para ejecutar, teclear en la consola "npm start"

*Para ejecurar con forever
    forever start -c "npm start" bin/www --uid credinform


